有人為左香港而死，點解你仲可以幸災樂禍？

請問你仲有冇人性？

我覺得啲說話好涼薄

係咪立場唔同就可以咁講野？

到有一日死果個係佢老豆老母，係咪都仲可以幸災樂禍

要推到尼個無血性嘅人，比人見到

因為佢講d嘢再涼薄都好
大家都只會咒佢 鬧佢 話佢冇人性
對於佢地黎講係不痕不癢
見到你地發晒矛咁鬧心情仲唔錯添

希望佢百癌纏身

教育局長個仔死左，連登仔都係咁涼薄

明明大家都係90後，接受差唔多嘅教育，點解可以咁唔同

下面即刻有一個

控制唔到

唉

民主崇拜算唔算係一種宗教狂熱？

你呢班人又何嘗唔係比世界最大邪教控制

？

呢個post仲乜撚野

你老母，依加死左人，就算我同你立場唔同，但如果有一日你老母過身，我都唔會笑你甚至幸災樂禍

叫佢用條命出黎大我囉

根本應該血債血償
港共可以白色恐怖
點解我哋唔得

人地匿係電腦後面就夠膽

屌你老母on9，坐撚住個腦